［更左未］連登更新

Bug fixed